# Fade ES6

Ejemplo de un efecto de desvanecimiento usando solo JavaScript ES6

face.js es donde esta contenido el codigo que desvanece el elemento

## Made by [Glitch](https://glitch.com/)

\ ゜ o ゜)ノ
